## Имя проекта

### описание

- папки создаются если их нет
- файлы сохраняются без конфликтов с уникальными именами
- неправильные город скипаются и помечаются как EMPTY
- запись файлов на стримах
- юрлы защищены от кириллицы
- единый ендпоинт через graphql
- заумный вебпак компилит код под cross-операционки

> Предварительный просмотр:

![Picture](--preview-cover.png)

RUN

```ps1
запуск сервера
 yarn go
```
